假如下一秒你就會死 最後一句話你想同邊個講

我前任 對唔住 我無好好珍惜你 到呢一刻已經太遲

下一秒 得個一秒講得啲咩

對ex 如果有下一世 我再追過你 好唔好？

只係話係想同邊個講 已經無機會講

老媽子
雖然我地成日嘈交，但我愛你

呢個我其實都想講 唉

冇嘢想講

得個一秒 唔理我同邊個講野先 我應該只可以講到「我........」

goodbye囉